一到夜晚就好Down 想傾計

想搵既人都訓左⋯⋯⋯都係早啲訓吧啦

死可以解決問題

想傾咩呀

一早講左早抖訓覺了，只係我唔願訓

Z

I know this feel

Hi 巴打 我都係

好想照舊同佢講早抖
但要克制住自己我已經變返做佢朋友
唔洗咁關心⋯⋯⋯

覺得自己好撚廢 畢業幾年 廢左幾年
對上份工做得好開心 又識到好人
不過做左一年都無 公司就執左
依家好似又返返轉頭咁

我都想去 係香港真係要去旅行先叫放鬆下

巴打個名 sad到

我都係呀 巴打有咩想傾

小妹傾

我舊公司都岩岩執左
係咪傳媒行家

巴打有咩夢想

我嘅夢想係畫住去瑞士 個到真係太靚

教育界細公司

係隔離post先見到你扮女人

好想搵人傾但搵唔到岩既路過

畫畫 畫畫 畫畫
瘋狂咁畫畫

但畫畫點搵食

佢是咪雙性

想傾咩 好多心事？

我好明白你既感受
我上份工係理想職業 同事上司又好人
低最後執左
依定返緊大公司 但好悶好唔開心
冇左團火咁

人越大 越難搵人傾計

已經講唔出口

我絲
歌詞黎 每次我唱起呢句佢都會笑我係成張廢紙

真係好多 學業 感情 家庭 生活
太多麻煩事 冇一樣handle到

同好 都唔明點解我天份係係畫畫到 但又無創意 真係好q無用 其他咩都唔夠人玩 得畫畫可以打下飛機

好似喊左幾年咁。
幾乎晚晚都喊。
近半年都係諗緊自殺，但細膽。

電話簿好多 但岩傾既又有幾多個

女死女還在 下個更可愛啊

你有勇氣打過去咩

搵工果陣 得果份有回覆
同feel到得到信任
老細又好人 有時重會問我屋企人做咩 有咩夢想呀咁
自己本身都唔係複雜既人 鍾意有果句講果句 所以都好夾
好人難做，特別商業世界

感情同家庭有咩煩惱

係香港邊個無煩惱 最緊要識苦中作樂呀巴打
太大壓力試下去打下拳

好掛住佢，但佢喺我面前我竟然無膽聊佢傾計（心裏面想件事自然啲）
得返自己一個果陣就好自責同好掛住佢
幾時先行到落下一步

我都有呢個念頭 但都係做唔到同唔想就咁放棄

夜晚個人靜落黎係可以亂諗野 但諗到想死自殺嗰啲就一定要搵人傾訴啊啊啊啊啊

呢個真 中學個陣成日玩個班唔見曬 以家淨係得返一個女仔fd陪下我

唔好喊啦 唔開心就由得佢 重有一眾巴絲有愛

我以前都會咁諗，但幾年前有個朋友好後生有絕症過左身，之後就唔會再諗

有冇人同我一樣 唔敢同周邊既人講心事
唔敢同屋企人講我失戀
有咩壓力都係自己一個面對 每晚喊下喊下就訓著 第日如常生活 到夜晚又喊⋯⋯⋯

間中會喺個得好少朋友有follow既ig開下story叫下春 發洩下
有時會有人搵我問咩事 想搵佢地分擔下既時候欲言又止
硬係覺得講左俾佢地知佢地唔理解，又或者係令佢地都負埋一份⋯⋯⋯

人越大生活圈子就越細
大左又會諗「唉，個fd聽日要返工，都係唔好打搞人」

真絲

想搵佢地分擔下既時候欲言又止
same

講講下就會講，我ok呀 無野呀

絲打咩事呀，暗戀？

無工返連洗錢既勇氣都無
以前無工返都會落下樓郁下食下鍾意食既野
依家日日食屋企野郁都唔識郁

我當你講緊暗戀
暗戀無用架主動d 同埋要夠自然 用識個朋友嘅心態去接近佢 之後就睇個個人做化 唔鍾意你嘅咪下一個囉 等人你好蠢嘅一件事

Gay

當朋友傾下計，發展到就發展下，順其自然就可以了

明明好多野想講，到最後都係「我冇事呀」
又或者係 有人問近況嗰陣明明因爲俾人關心而覺得開心，但又無啦啦負能量爆登淨係答「我ok呀都係咁啦」

咁你就要好好享受失業喇 呢種係福氣

我都好驚比人問近況 慢慢好多時連出飯食飯都唔想出，好驚會叫大家share近況

跑下步都好 個人好無動力

如果係text message 都仲可以簡單覆完就算
面對面真係好痛苦 夾硬搵啲正面野講

「我冇事呀」呢句最近連講出口既勇氣都冇，真接選擇自摺唔覆，隱世自己頂算，廢事影響埋人

會然 聞身師傅

text 已經唔會覆 一問到近排點，我已經會已讀不回
面對面最怕搭車果陣 西鐵搭成個鐘

做咩stalk我 死變態
我深潛 再見大家

係
我真係好蠢，好唔想咁
但每次機會一黎我都扮cool放走左個機會
我唔知去到幾時我先可以把握到唯一果次

掰

我未做到完全唔覆 點都要覆一覆表示禮貌咁
近排被分手完好想自摺 可能朋友會擔心會搵我
明明好多野想問佢地 想呻下 但都係答佢地冇野唔洗擔心然後自摺

西鐘搭成個鐘巴打你都住好入下 所以我唔鐘意同人一齊搭車
明明同中同出完街同路返都會特登話有野做兜路返
又或者見到識既人但唔想傾計就會特登行遠少少 搭西鐵就去另一卡咁

贈四隻字 膽大心細
因為你見到佢就好緊張

西鐵搭成個鐘都係得尾站 連埋轉鐵差唔多
不過慢慢都有d fd知道我唔鍾意傾計 就各自玩手機算 都唔會尷尬
近排好多朋友結婚 d人又會問 有拖拍未咩咩咩
有時候越講無野 其實就係越有野

巴絲們早抖 有緣深夜再見

咁都幾好呀
我衰在好難做到完全唔講野
明明唔開心想靜下 但對住班frd又覺得尷 又唔想搞到氣氛咁殭 都會覺下無聊野派下膠
雖然唔係話咩開心果但至少喺人前我仲算係正常
一到自己一個就好down 好多野諗 但其實幾享受自己一個諗野 （唔係太負面既話 ）

Btw巴打我記得你今日喺另一個post覆過我comment
我同ex分左手之後佢想去返之前啲地方嗰個
我覺得呢個處境好尷尬
問心嗰句我唔捨得佢 仍然想同佢一齊努力為將來
但佢總係覺得佢同我既價值觀唔一樣唔夾做返朋友會好啲 咁其實係咪冇機會一齊返？ 定係俾啲時間，等佢冷靜下或者會想返去以前一齊嗰段時間？
但係我又唔明佢想同我去返某啲地方既目的 例如係第一次拖手既地方咁

我記得呀
因為我追返依家女朋友果陣，都係話想去返以前大家經歷 有回憶既地方
當係想重新搵返果種感覺 (果陣係我提出分手同左第二個一齊 之後就知道自己仆街了)
所以我覺得重有機呀
作為一個男仔 分左手就唔會多想再見(起碼我係 因為好驚分手之後見 女仔會突然間喊etc)
慢慢就會知道 無人同自己價值觀一樣 只有夾同唔夾

果陣分手果期 連飯局都唔會出 潛水一樣
我都好enjoy自己諗野 負面正面都好
只有呢個時間先係屬於自己咁

我都希望佢會有你呢種諗法⋯⋯⋯
我都有嘗試說服過佢兩個人冇可能諗法一樣 係靠大家互相遷就
我知佢比我多野兼顧所以我唔介意自己遷就多啲 唔會委屈唔覺得卑微 但佢總係覺得咁樣行唔到落去⋯⋯
點都好啦佢係一個好好既朋友 返返去大家未開始之前仲可以keep到份友誼
當然啦，我好希望佢過一段時間會識諗⋯⋯
我會繼續好傻咁為佢付出

你覺得呢個階段好唔好同佢去？ 特別係first date既地方⋯⋯ 一方面嗰個地方好多回憶，但另一方面我唔想ruin左佢

我覺得如果一個男仔想做朋友/又或者想叫做keep住個關係
唔會選擇去返之前去過既地方，寧願去新地方 當朋友flirt下

你有無問過佢想去既原因呀？

絲打，如果果個人係自己真心愛，就唔會係傻架啦